利君雅事件，應該朝種族歧視方面去文宣

要國際重視就要朝呢個方向

巴基斯坦裔社群都要幫手文宣

如不發聲，下次到你，就沒人為你發聲